要姜濤同班鏡仔做咗咩事，啲人先開始反佢哋？？？

依家姜b同班鏡仔好似上咗神枱，當紅炸子雞咁
到底要佢地做咗乜先會開始棄

1.奶共
2.上tvb
3.食fans
4.吸毒
5.有閃卡流出
6.搞gay
7.一腳踏幾船
8.屌fans
9.兄弟不和
10.同花老母扑嘢

搞gay我ok

搞gay 只會令更多人鍾意佢哋

撐警

腐女們表示

第十我真係接受唔到囉

女fans唔會幻想俾佢哋屌㗎咩

痴線，女fans幻想佢哋俾人屌咋

兒登仔唔抵得ma

有邊個啱做1？淨起諗到史旦李

1

6月有套BL劇 港版大叔的愛
到時會更加紅

諗咗陣3同8有咩分別

我想畀佢屌

1同2 其實無分別啦
上TVB即係奶共

不過佢地奶共應該無乜可能
除非 大陸出幾千萬叫佢地開show, 咁就真係引誘好大

未有咁大個頭

變藍絲

連登唔反佢哋就會紅架啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?（3）

花姐想奶

其實2019年中之後diutv同鏡個微博都冇再update過
依家見佢似係想打台灣同日本市場多（就快有兩套港台合拍劇上、重有港版大叔的愛）